澳洲旅行

小弟年尾諗住去澳洲 去既地方大概係悉尼同珀斯 有無巴絲推薦有咩活動同地方唔少得

skydiving

會唔會自駕遊?